你地有無試過一日沖幾次涼?

你地有無試過一日沖幾次涼?

幾日沖一次就試過

會啊 朝早覺得眼瞓會再沖一次

痴線咁冇衛生既

隔5分鐘沖一次

最多一日沖兩次 出街有出汗就會沖

夏天2-3日沖一次
冬天3-4日

試過路營蕩失路 一星期無沖
個頭痕到仆街

中學去校隊訓練營
朝早練完沖一次
下畫比賽後沖一次
夜晚體能後再沖

你條女做ptgf, 一日沖8次都仲得

有
同班兄弟去泰國旅行個陣
平均一日都沖三至四次

好臭

慣咗就ok

最少一日沖兩次
返工之前一次 收工返屋企一次

wfh 之前, 基本都一日兩次

沖3-4次 賣魚

最少兩次
出門口之前同埋返到屋企即刻沖

夏天起碼沖兩次先夠
出汗濕到cls

一晚兩個
經常.